戲院商會：難以依從政府呼籲關閉戲院

琴日睇完harleyquinn 可以話比你聽冇隔行[sosad

復課同dse互相矛盾